Mayanne素顏 真係幾嚇人

有冇人覺得佢素顏好似一種生物

btw 我都係咁鍾意佢咁爽朗嘅性格

邊個係佢

啡帽咪係佢

真係佢黎

其實佢唔化濃妝個鼻窿冇咁大

可能角度問題

fyy直情唔出鏡

正皮係比樓主呢張圖

素顏出唔到街

真係有幾分相似

tiffany